夜訓

係咪多數返工嘅人都會夜訓？
利申：我係

洗乜返工姐
平時都係

又好似幾有道理喎